[催淚] 728上環義士：「真子彈我哋都唔會怕，請回應我哋嘅訴求！」

不滿政府的示威者今天在西環至上環一帶與警察的衝突，持續至晚上十時後仍未停止，廿多歲的「大師」雙眼通紅地對《立場新聞》記者說，示威者防線晚上退到林士街停車場附近時，警方除了放催淚彈，還發射橡膠子彈，他旁邊的人手上的木盾「啪」的一聲被打爛，於是他們開始向後跑，他前方一名蒙面示威者倒下，被多人抬到一旁想加以救護，但因只是在停車場對面，防暴警又不斷施放催淚彈，於是他們再把他抬走，當時他應該是清醒的。

「我想同香港政府說：我哋係唔怕你嫁，你出催淚彈、橡膠彈、海棉彈還是真子彈，我哋都唔會怕，請回應我哋嘅訴求，唔好再逃避啦！」他說。「守護香港人的，從來不是政府或警察，從來都只是我哋香港人。只有香港人的地方，才能守護香港人。上街吧！香港人不要再對政府再抱任何幻想。我要講嘅係咁多！」

source: 立場

真香港人

真係催淚

自己香港自己救

推

好難想像企係最前係點

好催淚

發夢唔洗企到第一排 企後少少已經會感受到 試過既感覺一定返唔到轉頭

我哋怕既係下一秒呢片土地，已經面無全非

push

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

守護香港人的，從來不是政府或警察，從來都只是我哋香港人。

有交稅既先係老闆，

你會唔會向幫你打工既提出訴求？

下次可以講"要求"，

記住市民先係老闆，

講完。

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

型到
不過一開實彈咪又係人踩人

Tvb呢？去撚左邊

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！